The Tragic Fall of Larry King in CCP Hoax Against Miles Guo

Larry King參與支共大外宣的現世報。兩個子女係幾周內先後去世。可憐可悲

中文內容

背景資料

The Disinfomercial: How Larry King Got Duped Into Starring in Chinese Propaganda

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

幫幫手推 叫身邊人關注下